對OL鹹豬手被逮！痴漢跳軌大暴走 JR三萬人被困！

對OL鹹豬手被逮！痴漢跳軌大暴走 JR三萬人被困！
2017-03-15 16:23:00

日本東京JR池袋車站月台，周一(14日)上班尖峰時間上演一齣「鹹豬手被逮之痴漢大暴走」鬧劇。

一名涉嫌在列車上非禮女乘客、被當場逮住的中年大叔，趁著列車進站的一瞬間，衝出車門跳軌後落跑。 為顧慮忚的安全，山手線和埼京線列車因此一度停擺，3.2萬名乘客頓時「動彈不得」，沿線車站蹉著紛紛塞爆。

事發於當地時間周一上午9點多。池袋警方表示，該名男子約40歲，身高約170公分。他涉嫌在赤羽開往池袋的列車上，對一名20多歲的OL上下其手，被其他乘客當場逮到，準備在池袋車站將他交給警方。

未料列車抵達月台時，男子突然推開眾人跳下鐵軌，向鐵軌交滙點方向逃逸。被「鹹豬手」的OL跌倒受傷。警方目前正追查該名男子下落。

有被困月台的網友拍到這名「暴走痴漢」的畫面，影並被PO到社群網站後一度被瘋傳。

畫面呢？瘋傳？又去撚左邊瘋傳呀屌你老母

樓主老母正被瘋狂地。。。。

屌那星又一單瘋傳,咁片呢

之前唔係講過話係日本畀人屈非禮，第一時間應該走佬咩

玩gta上腦
跑地下路軌最易甩星星

假設條友係冤枉的話
都只能走佬
否則以日本法律99%定罪
就算打甩左人生都玩完
強制猥褻罪唔係講笑

內山田主任同Mr. 櫻井

笑撚到仆街

聽日本人講，有冇做都要走
比人捉倒就人生已玩完

請問點解打甩左人生都玩完？

其實唔會打得甩

鳩估：就算打甩人地就唔會再用正常眼光睇你

好人好姐點會比人屈，我諗係咁既心態掛

我聽到既版本係條友比人屈，條女屈完人之後話唔追究但個阿叔條氣唔順一野踢落條女到，搞到條女仆街之後再跳落路軌，事後拉左都唔係告非禮係告襲擊

日本好似比人告就99。9%入撚硬

真漢子

AV情節

讀law 有咩用

留名學野

咁阿叔走唔走得甩先 定比差佬追到

樣既問題

日本法律99%定罪 係因為人地拎足料先會去告人
而唔係鳩判

之前有漫畫講過一拉左你 就算唔夠料
都會搵其他罪名黎入你
可能唔分類扔垃圾都會照告你
同外界講警察係唔會拉錯人 警察拉得既一定係犯罪者

係日本 非禮人 一係強姦埋 因為多數日本女人

都唔會反抗同報警 但如果條女咁岩

係識反坑果種 咁姦唔姦都一定死緊 不如姦埋 冇咁嬲

雖然比人屈都99%入罪

但外人唔知既係 99%女人 比人 非禮強姦完

都唔會出聲

利申 屋企2.5tb 咸片

日本，只要受害人話有
基本上死緊

高調宣布因非禮被拉
低調判掉垃圾入罪

潛水服等睇人痾屎

人地會通知埋你公司同屋企

唔比女人上車就岩啦 屌

唔係鳩判
我諗你日本行大陸法定海洋法都未知
有乜國家真係行無罪推定都仲可以99%入罪

日本做咗犯係其他人眼中
同中咗伊波拉冇乜分別
連佢既屋企人都

等睇連登仔信你走去日本強姦

就係鳩判d入罪率先咁高

利申才是重點

係日本比人屈非禮同係美國冇買保險中槍/比毒蛇咬邊樣慘D

唔係鳩判
日本係要你自己去証明自己冇罪
同香港唔同
香港係要告你果個証明你有罪

日本D刑警一樣係好撚黑暗....只要佢地覺得你有做你就仆硬街

唔少人冇做過受唔到壓力認罪....D手法都係同香港D黑警差唔多

有線新聞好似報過

法官檢察官同差佬基本上打龍通唔會質疑差佬d料有問題
差佬就算比垃圾料都可以告得入 咁係唔係鳩判

在日本，刑事案的入罪率達百分之九十九，其中大部分裁決，都是基於疑犯認罪，但當中不少案件，是原本清白的被告，受壓力逼供認罪所致。

有日本的前檢察透露，不少同僚會喝罵疑犯、屈打成招、甚至偽造認罪口供逼疑犯簽名。如櫻井昌司，44年前涉嫌劫殺被捕，雖然沒有物證證明他犯法，但受到須認罪的壓力下，被逼認罪。他在獄中度過29年，其後，他用15年時間證明清白，終於在2011年被裁定無罪。

有分析指出，日本人精神注重榮辱，不對抗權威，令疑犯被控告時都不會反抗，導致入罪率高的情況。

日本

講咁多有冇OL果張圖 夠竟有幾正先忍唔住要出手

人地法律係咁,表證成立就要你自己搵證據証明自己清白